office成班女猛數許志安，又話男人信唔過，講到女人好信得過咁...

又借d耳攻擊男人

理班八婆做乜

其實可能佢地自己都偷食
人數佢又數

雞 全部都係雞

班女人係咪忽上腦
依家係賓穎強攻喎

同佢地講姣賓穎 有仔都仲勾搭四
女人都信唔過

班女人 煩到癡線

理得佢地咩 班女人淨係識圍埋一齊睇流出片講是非食花生架咋

冇用嘅
啲八婆最叻選擇性失明失聰

最鐘意睇八卦新聞

依個真

尋日聽過最癲既係話突然中意左賓穎..
話佢想食馬明就食馬明.. 想食人夫就食人夫.. 新時代女性典範

呢個世界就係咁唔公平 個個都追撚住話男人錯 DLLM

佢都係雞啫

依家係條女瘋狂發姣先喎
又唔見佢地話自已姣閪？

賓穎好信得過？
女性自主？收皮啦

女性自主

似條女出閪先，不過唔奶都奶左。

原來安仔做主動

所以女人全部都係雞

女人出軌=被人呃
男人出軌=十惡不赦

我呢邊啲女同事屌賓穎屌得勁啲喎
我條女都係咁屌賓穎

大撚把女去偷食揾sp/呃住條仔做ptgf
啲女人真係好撚古惑